香港人叫台灣人唔好信一國兩制真係好on9

明明台灣叫中華民國，同支那係兩個唔同主權國家，一國兩制根本就唔關台灣事，一國兩制根本就係侵略台灣既美麗藉口，偏偏有香港人叫台灣人咪撚信，就好似阿A有500萬，但阿B想老笠阿A，就認親認戚提議舊錢暫時雙方七三比例保管住，之後再慢慢計，但明明阿B就冇份。所以一國兩制國根本就唔存在台灣人信定唔信，而係台灣人根本就冇必要理會所謂一國兩制。好心啲香港人咪撚柒喇。阿B七十年前已經搶咗阿A 10億，而家唔敢明刀明槍搶反而要開條件要埋阿A 500萬，有冇咁撚on9啊，好心香港人一啲政治智慧都冇就咪撚衝出嚟柒

Ok

假老衲

台灣根本係一個獨立國家
點解啲人話要台灣回歸中國
咁你唔走去叫美國回歸英國
真係百思不得其解

香港要回歸都係回歸俾大清

心水清

美國個時打贏獨立戰爭

拳頭大

美國理撚你，有錢搵就得

咁大清有承認民國嘅
但係民國仲生勾勾喎

香港人申請入台證都唔撚知台灣係中華民國嘅一個省呢下先好笑

因為台灣仍然被中華民國殖民緊

回歸唔到啦. 晒氣, 文化唔同, 好多人反大陸.
又唔係殖民地.強制送返去比人.

其實台灣≠中華民國
係中華民國失去大陸，於台灣苟延殘喘嘅外來政權

衲dee幾耐無打過咁長篇嘢

衲弟人之將死其言也善